### Kërkesa

Në një lojë kemi **N** monedha të numëruara nga **1** në **N**, dhe
fillimisht të gjitha monedhat janë nga e njëjta anë (**H** ose **T**).
Loja luhet me **N** raunde, dhe në çdo raund **k**, lojtari kthen
**k** monedhat e para (nga **1** deri në **k**) në anën tjetër. Duam
të gjejmë se sa monedha do jenë në një anë të caktuar (**H** ose
**T**) në fund të lojës.

Referenca: https://www.codechef.com/problems/CONFLIP

#### Shembull

```
$ cat input.txt
2
1 5 1
1 5 2

$ python3 prog.py < input.txt
2
3
```

Kemi 2 raste testimi. Në rastin e parë kemi `I=1`, `N=5`, `Q=1`, që do
të thotë se fillimisht monedhat janë të gjitha në anën **H**, kemi
**5** monedha dhe **5** raunde, dhe në fund të raundit të 5-të duam të
dimë se sa monedha janë në anën **H**.

Në rastin e dytë është e njëjta gjë, vetëm se duam të dimë se sa
monedha janë në anën **T** (`Q=2`).

Gjendja e monedhave pas çdo raundi do jetë e tillë:
1. **T** H H H H
2. **H T** H H H
3. **T H T** H H
4. **H T H T** H
5. **T H T H T**

Kështu që përgjigja për rastin e parë është **2**, kurse për rastin e
dytë është **3**.

### Zgjidhja 1

```python
for _ in range(int(input())):
    I, N, Q = map(int, input().split())
    L = ['H']*N if I==1 else ['T']*N
    for r in range(N):    # for each round
        for i in range(r+1):
            # flip coin
            if L[i] == 'H':
                L[i] = 'T'
            else:
                L[i] = 'H'
        #print(L)    # debug
    nr = 0
    for i in range(N):
        if (Q == 1 and L[i] == 'H') or (Q == 2 and L[i] == 'T'):
            nr += 1
    print(nr)
```

### Zgjidhja 2

```python
for _ in range(int(input())):
    I, N, Q = map(int, input().split())
    nr = N // 2
    if N % 2 != 0 and I != Q:
        nr += 1
    print(nr)
```

#### Sqarime

Zgjidhja e parë është e rendit $`O(N^2)`$, që do të thotë se duhen
kryer përafërsisht $`N^2`$ veprime. Kur $`N`$ bëhet e madhe, $`N^2`$
bëhet shumë shpejt jashtëzakonisht e madhe.

Kurse zgjidhja e e dytë është e rendit $`O(C)`$, që do të thotë se nuk
ka rëndësi se sa e madhe është N-ja, ne mund ta gjejmë gjithmonë
përgjigjen me një numër konstant veprimesh.
